[狂賀]我朗蟬聯世界足球先生

我朗萬歲

乜唔係冇國家隊冇冠軍個個矮仔拎咩？

美斯粉不願面對只敢偷偷留下負評

美斯粉偷偷留下負皮

睇佢幾時生癌死

呢個係世足嚟？？

上年開始拆番開世足同歐足嘛

啱啱放監？

美斯粉留低左24個負皮但唔留言

美其斤迷發表下意見

事實證明一切 美其斤比唔比c朗呢個係事實

利申：朗迷

美斯扭完國家隊冠軍
而家又扭埋個世足
真係一扭十幾

係扭唔過西瓜恩